大J出片屌屌柒鐘生了

之前去人屋企就收錢拍片，轉頭過左數就插人

之前喺高登咪又係過橋抽板

估唔到 佢哋之前合作拍片以為好fd

有咩問題
收左錢唔屌得呀?

反轉豬肚就係屎

佢冇收錢，我記得睇過鐘生唔記得邊條片，鐘生話搵大J同嘉僐去拍聖誕片，鐘生好似話估唔到大J一口答應，冇同佢傾片酬之類，仲話以前唔知咩打電競遊戲有同大J合作過定傾過計？

大J只係鐘培根養既狗

呢d就真係黃人賺藍錢正確做法

佢不嬲過橋抽板養唔能熟

大J新片去街站簽名,好黃

仲有d戇鳩比錢佢食沙律先好野，明明偽黃到仆街

大J好黃
手足快啲大大力懲罰大J
買曬佢啲保暖瓶cap帽衛衣口罩
瘋狂請手足食沙律

收藍屍錢黃圈洗有咩問題

p牌收收皮啦 呢招好撚過時啦

收皮啦五毛
又喺度分化

唔知而家陳嘉倩呢條賤貨捨唔捨得割呢？

佢話大J冇傾片酬答應出席，咪即係嘉僐係有收片酬囉。

唔通嘉倩貪佢靚仔咩

唯恐連登不亂

班大J沙律死忠呢？
仲唔肯認比人呃左？

你係咪課左金既傻仔？

大J垃圾

蕭生同大J收左幾多錢幫鍾培生賣廣告呀

【海外YOUTUBER】點睇蕭生過到台灣踩黃到金杜汶澤，撐藍屍鍾培生，變相幫拳賽賣廣告？？？？？

唔屌又俾人話，屌又俾人話

咪撚再幫兩條
藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

終賠生同黑超哥好撚老友

得你肯講句公道說話

話佢過橋抽板嘅人
真係好有奴隸嘅傾向
應該好想收錢做鍾培生隻狗

佢屌得好岩wor

佢點都要拍片出聲

如果唔係大家會當大j係藍屍, 因為同過佢拍片

狗咬狗骨

大j係佢屋企拍片果陣已經係咁疾鳩條3世祖啦

支持林作

大j一手一腳搞咁多年youtube
由零開始
到宜家做起左 創埋業
梗係唔妥呢d有屋企打本開公司既三世祖啦

你係邊撚個 點解要聽你支笛

咪係
又睇唔到

你們兩個都愛國, 不要分那麼細

收咗人錢就唔可以出聲？

唔割

呢個撚屌都仲有班盲閪撐

ming仔 多1蚊 死追爛斬

達哥 唔表態就變過街老鼠

沙律丁又贏

老諗認同

開始明點解大J 喺youtube界一個朋友都無

就算人地幾cheap幾賤都好

大家合作過就出少句聲啦 依d係教養同修為

當年用完高登宣傳
轉個手就話高登仔都係廢物一樣

人地講明食沙律啦

佢都係想紅姐

教養同修為搵唔到錢

所以仲話呢種禿驢係自己人，真係笑撚死，過橋抽板，仆撚死你地黃絲呀

佢不嬲都唔係過橋抽板架啦
佢係傾向利益姐 邊邊對佢利益大咪癡邊一邊

大J養唔熟

個個都想要100萬

答我啦撚樣

你都on撚9，咁佢又屌鍾培生？

收左錢幫鍾狗增加人氣啫

真
條撚樣五毛實以為自己好好笑
對中國好大貢獻
其實低質到喊

人地講到明唔信咪捐你係咪有份捐？
你唔信又捐？
如果你無份捐關你乜事捐果d都冇出聲

光頭，白框眼鏡已經不可信啦，駛撚分析咩

lm

狗咬狗咬狗骨

連登仔好鬼難服侍

連登好多終賠生徒子徒孫架

賺左支那人錢，就唔可以屌支那人

使唔使幫佢含埋撚？

收錢唔敢屌就係奶囉
收錢照屌就係型囉

拉

係鍾共一開頭識扮嘢je
搵大J過橋

去到記者會跌左條尾出嚟
見林作變連登男神，佢就走火入魔

支持大J同終賠生雙揪。

*隻揪。

落場搶noise

講得啱怕咩屌

你又邊撚個？要人答你？

依排冇人討論大J就拍片屌鐘生之前又上埋人地屋企

咁就唔好係度吠啦
屌你老母

Block 咗佢好耐

呢條撚樣本性就係咁
冇原則跟風狗 借高登上位反碗底
社運見有水抽做出位野成功上位被造神
然後隱瞞阿哥係藍絲宣傳藍店
社運完咗就借餘溫搞brand搵水魚
痴完終賠生見風向失勢又轉踩兩腳
呢件撚人垃圾快撚啲死唔該

咁鍾培生係做多咗嘅

原本啲俾中撐佢打林作

係佢太撚煩係度博出位

仲有宅男俱樂部

吃鍾生的飯砸鍾生的鍋

呢條大J都唔撚係好人
牆頭草見人屌鍾生又屌埋一份
又唔諗下之前去人屋企開P拍片幾撚興奮
之前運動就扮野揸車出去扮屌黑警
on99唔戴gear吸兩野催淚彈就話自己黃到金
轉個撚頭就呃錢食沙律
再用大陸料扮日本野整個人品牌
想戴住道德光環上神台
屌那媽 講到尾就係自撚私
含柒食撚屎啦

作為分化蛆
你都算係最低等嗰堆

大J想用車隊鳩班黑警係前線手足黎架

連登仔不嬲係要黎屌 唔係要黎服侍

俾我係鍾生即刻出100萬搵大J拍片
然後串佢講到咁清高又咪要跪我

大J 咪又唔係好人
咪又係同鍾培一樣
不過佢pr 做得好啲 有咗基底
佢講到自己經歷過窮咁 咪又係扮貼地

唔信咪唔好捐 咁酸做乜姐

成日拎沙律嚟講真係好煩
又唔係逼你捐
信唔過咪唔好捐囉

之前有post話佢明明應該識林作又扮唔識

好撚反骨

你想點, 叫大J 諗係用黎幫人, 講晒成個流程, 時間,人物,地點?你係咪差佬? 想套人爆料??

屌完再收錢呢？

老細出糧比你 所以有咩事都唔準屌佢
邏輯係邊

連登仔主流意見都係on9先信

i am the piece of shit, you are the fucking camp

好多打手wor有錢真好

都冇撚收錢 死on9仔fc下先啦屌你老母

好多鍾共既狗 全部都係會員黎

大J又好好咩佢YouTube del唒之前靠高登上位啲片

片酬咪就係同大J買濕鳩大衣，都皮幾野